(無圖) Elizabeth Olsen原來有拍過露點戲

仲要同Thanos扑埋嘢添

有無人話我知係公司點先可以偷偷地打飛機而唔比人發現？

擺你張白咭上枱，肯定冇人敢出聲

thanos完鬆先咁嬲

你條鳩細到拎出黎都冇人睇到啦
打啦撚樣

所以先咁用力

oldboy 2013電影

年經...由a2講到今日

原罪犯

有問題？

廁所打啦

啱啱放監?

溫故知新

Live 丫，唔該

入曬？

摩牙

Thanos屌過先咁鬆手

佢條野似軟咗喎，一pat嘢咁

可能痴左膠紙

垃圾Thanos趙完鬆
係Avengers 4話唔識佢

癡鳩紙

有地位嘅男人嘅榜樣

無 你自己角度你發現新大陸姐

I don’t even know who you are

A2一出果陣已經上PORNHUB search
依家A4仲有人拎出黎

You will

當時一見到依句已經笑左
全相都睇過 依家話唔識人

乜撚野係A2, A4？A4紙？

係丫

我嘅女神呀…

臭雞，點都敢露一定係公廁

Old boy

好似見到條J o係屎忽底

Thanos屌過仲要話唔認得佢係邊個

You took everything from me

每人派張100叫佢離開公司1個鐘

So mean

係咪因為套戲上緊呀，唔通答
識呀，屌過㖭

咁你究竟打咗飛機未姐

個個係佢個女黎...

所以話香港人真係

依啲圖挑戰唔到我嘅功力

謝出招

其實明明Scarlet witch Cup數細過Black Widow咁多
(Sw: B Bw: D, 之前google過)
但點解Sw對波睇落去大咁多

墮同挺嘅分別

你肯定得b?

因為圍數細過bw

唔get
即係點
整體上邊個大d

我覺得係墮同挺嘅分別

Ok

扑街 睇完avg 4先知原來captain marvel 同薩諾斯做愛

屌，人地連登專業術語黎架

下 入哂？ 打真軍架咩？

幾時做？

呢度有好多專業嘅Marvel 研究員

我淨係見到佢SW個靚屎忽咋

old news is so 唔識串

套電影 thanos佢老豆黎

呀女，乖，俾老豆入兩嘢

old news

Lm

有冇人記得wanda同thanos講咩
之後thanos話
I don’t even know who you are

Vision真係慘
執thanos 二攤
仲要比同一個人搶左粒石 拎埋條命
返生又唔關佢事

淨係記得Wanda 之後答佢you will
擺明想同thanos執多劑

Thanos 趙完鬆
Wanda 可能比人中出咗要thanos負責

屎忽底淺色個粒咩黎 龜頭

You took everything away from me

應該冇入到~
紅巫重係處~

屌

個段拍得好撚差
又短又剪到唔撚知想點
雖然成套都係垃圾

Thanos: I don’t even know you
Scarlet Witch: I will make you remember

無限寶石

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

硬係覺得佢唔著衫冇咩好睇
如果thanos抱住佢屌然後係咁問佢
你係咪好憎我 ？我殺左vision
然後佢係咁呻吟答yes
成個畫面會正好多

cls

真

正

車，逃學威龍夠出左十幾廿年播咗幾百次丫，到依家2019年咪仲係大把人攞黎打飛機

應該係膠紙

乜撚野A2 A4

唔識唔係問題 唔好衝出黎7

望落咁幼似冇扯旗+黐膠紙

Averager2同averager4

Hulk 同小辣椒

咁死侍同黑寡婦都搞過啦 佢地結過婚...現實

所以咪離婚

得咁少露

坐左幾耐？

好想比佢騎

原來香港有人讀考古學

打真軍唔係借位咋

咁 game of thrones 個啲一定全部都係公廁 照你咁講

唔使再講...
有得屌的話...呢獲臭雞我都屌
話知屌到連我條雞都臭埋啦

花邊教主正好多

Blake 超正 Deadpool 又搞到大大肚啦

eternal sunshine?

袋底同條撚
移位個下我覺得入曬

係出面摩 爽死

Old boy 好癲 thanos係老豆要屌個女

好撚正

扑咁女當食生菜 點認得呀

正呀

23 歲全盛時期既eliza

戲名係 Thanks for Sharing

死囉，八八地字

鬼妹八字波好正常

睇上面冇著衫都肯定C cup以上啦

I don't even know who you are

I don't even know who you are.

八字先正，on99

A4 紅巫女打Thanos咁狠，係咪因為佢完唱？

打真軍

old boy

有冇正面

可以中出佢短十年命都抵

wow

咁不如去睇醫生請病假再去叫雞仲抵啦

好想比thanos屌

Thanos: I don't even know who you are

now sin know, so slow

呢張咩戲?

條女正能到